如果你既另一半想做差佬 你會點做？

係咪即刻同佢分手？

假設都一齊左年幾兩年

晚晚屌女警

今日問佢假設性問題 佢毫不猶豫話會同我分手

你肯定你屌佢？man起上黎裝假鳩屌返你轉頭

d差婆好撚串

認真問呀

直接分手

分囉仲點乜撚野啊
入去做咩有撚人知咩

分手囉

做賊

但如果一齊好耐呢？都咁輕易分到手？

屌你老母
你條女本身好撚man架？

唔係 今日佢屎忽痕講呢樣野 我話分手 佢嬲左我

中出即飛

分啦，警犬一定搵姐姐放蛇